# RpiBots
Bot de Telegram para controlar la RPi

- **ayuda**: Comandos disponibles
- **start**: Arranca el bot
- **temp**: Temperatura rpi
- **hd**: Espacio en disco
-	**cpu**: Carga de la CPU
-	**mem**: Uso memoria RAM
-	**osversion**: Version s.o.
-	**uptime**: Uptime rpi
-	**repoup**: Actualiza repositorios
-	**sysup**: Actualiza sistema
-	**distup**: Actualiza distro
-	**reboot**: Reinicia rpi
-	**shutdown**: Apaga rpi